[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (25) COMEBACK SOON

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

Gzone新片中字
都幾好笑

@殷志源貼吧微博

【相關ins更新一則】
⚠️緊急通知🎁
今天雖然不是聖誕節，但是以迎接聖誕節的聖誕老人的心情，為了訂閱我們十五夜頻道，也為了廣大取消訂閱的人，今天晚上7點特別公開去冰三8-1視頻 。離聖誕節只有49天了,希望我們的視頻能提前成為聖誕節禮物。
完整版8-2像往常一樣在這週五去冰三直播後公開，與今天公開的8-1內容不會有太多重疊，所以還是請大家多多參與本放三餐的活動，我們這周也想著怎麼讓訂閱和取消訂閱的大家幸福的度過，我們會以忐忑的心情等待週五。

【cr：iceland.baby】
【翻譯：夏洛特】

真係有人取消？

其實以依家既速度22日前係去唔到100萬

頭嗰個禮拜升得最勁
佢仲要改埋名

唔知你地覺唔覺
我覺得大大做咗自然而然同去冰三之後 好似成個人開朗咗

上2個星期升得好慢
不過今日又好似快左

我覺得最後未必得
除非最後有總攻

唔通因為多左大計劃？

唔知幾時回歸呢

估年尾啦

佢始終著緊團回歸多過自己回歸

其實我覺得羅PD已經準備點兌現承諾
但個view分分鐘過唔到100萬
仲有兩個星期咋

大大一向好愛水晶
唔似某人覺得水晶牽制佢個官咖

多情隊長殷志源

大大話自己既大本營係水晶

佢扮秀根嗰度好搞笑

今集自然而然幾好睇喎

依幾日應該會出solo con DVD既公告啦

@BeJekki_FOREVER水晶團站

係呀
好期待呀

我估星期五講
集氣呀

今日有新鮮水水

終於冇帶眼鏡

但係冇剪頭髮啵

係長左啲不過我接受到
當然短啲會更好

講開髮型
唔明點解大大個頭剪到咁短

Solo打歌期果個髮型啱啱好

永遠覺得上一個髮形好過而家嗰個
而家睇返又有啲懷念佢長長地個頭

水水適合順毛

Oh no
紫菜頭

有人話大大聽日可能有直播

@g1_oria_

整容醫生在藝人中選出的理想臉部各部位，其中之一：殷志源擁有魅力的額頭。

除此之外擁有溫柔印象和童顏外貌的金秀賢的臉型、像是在照顧對方的李晟基的眼睛、高挺有男人味的李敏鎬的鼻子被選為最佳臉部部位。

cr: twi 1kyne_g1_0608

張相得4個人

現役真係得4個人

今日有直播

今晚仲有新西同冰島

開黎睇下
點知去到第2首因為頂唔順某人而熄左

大大又係咪要喺播新西前停直播？

羅pd會去趕人

羅ps今次又要瘋狂留言

陣間channel十五夜仲有更新

更新左啦
快啲去睇啦

咩黎
係咪想谷訂閱？

新西

同兩個癲佬一組圭賢好無奈

SJ應該仲多癲佬掛

龍仔出週邊呀
救命好想要

你會着出街？

佢話會隱藏粉藉嘛
不過去旅行嗰陣我會著啲週邊出街講真

@殷志源的小焦玲：現在馬上水晶也要出來了 要拍mv了 現在天氣漸漸冷了有點擔心呢 不知道是先拍mv還是先去月球 反正是這兩個之一 那邊應該超過一百萬了吧？

大大係G-ZONE直播講左喇
水晶呀

YEAH!!!!!!!!!!!!

上月球先都得

儲定錢等打榜

44

係屋企附近間759見到有samlip蒸包
不過包裝冇大根樣

有冇果隻味先？

我記得係蔬菜同紅豆3件裝

有無見過pizza味？想試

冇呀

【HoonyCafe姜成勳蜜糖罐、姜成勳散粉集散地、FOR_KSH聯合應援預告】

大家好，
為了傳遞我們中國粉絲對站長大人心意，以及傳達對此次A Better Fly粉絲見面會的支持， HoonyCafe姜成勳蜜糖罐、姜成勳散粉集散地、FOR_KSH已通過正規渠道聯繫FM工作人員，取得了當天場外應援計畫的許可。

在此，我們希望可以代表內地及港澳台的粉絲，一起為勳做出最誠心的應援。

此次應援不會接受任何集資，所有應援物料全部由HoonyCafe姜成勳蜜糖罐、姜成勳散粉集散地、FOR_KSH自行籌備。

除場外應援外，還有為粉絲們準備的神秘小禮物屆時也將會一起派送，希望到時大家一起來玩。

更多應援進展，請留意後續通知，感謝大家。

BY_
HoonyCafe姜成勳蜜糖罐
姜成勳散粉集散地
FOR_KSH

@hoony王子

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐 @hoonyfan_CHN姜成勳散粉集散地 @For_KSH部分證明，等待解釋！

@hoony王子

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐 @hoonyfan_CHN姜成勳散粉集散地 @For_KSH我是參與2017年生日應援的粉絲。我想跟蜜糖罐確認一件事情。2017年姜成勳生日，蜜糖罐贈送的生日禮物裡有按摩椅一台，價值193萬。蜜糖罐在2017年3月12日發布的清單裡，確認了這台按摩椅。影像會事件爆發，引發了我們這些參與應援的粉絲對應援款的調查，據我們調查發現，姜成勳並沒有收到這台按摩椅，蜜糖罐在下單後，取消了訂單。我們查詢了蜜糖罐所有發帖，並未對這塊進行解釋，也沒有告知粉絲，按摩椅訂單取消，姜成勳未收到按摩椅，也沒有退款。我想知道193萬韓幣的韓幣的按摩椅應援款去哪裡了？你們之前送禮物做過幾次這樣的事。麻煩蜜糖罐站長給我們粉絲一個清晰答案。最後請問這次三站聯合應援的錢是否來自按摩椅的退款？畢竟羊毛出在羊身上。我不怕你們屏蔽，請不要掩蓋事實，粉絲有權知道真相。

@For_KSH

去年出事之後，朴松葉指示你做了什麼？
騙了多少中國大陸和台灣粉絲幫你做事？
以為換馬甲來找事，我就認不出來是你？
別裝了，真的。
這次FM中飯299人，裡面就有你。
你想當299人的領袖？趕緊上任吧！
你還可以順便領導一下研究院姐姐。
從2018年10月10日起，我就在等你的律師函。
等到2019年11月30日見到你，再找你要好了

@狸澈狸澈

到處命令粉絲幫朴做事，不幫的就會被誣陷成黑，一個人開六七個小號，一會挑事一會裝無辜，頤指氣使，拿雞毛當令箭，威脅粉絲威脅站子威脅記者，每天做夢都想當飯圈領導，一個人撐起一台戲，中戲不錄取她是全人類的損失 遠離粉圈和她是我做的最明智的選擇沒有之一

강성훈 팬미팅 티켓 오픈 6분만 매진..인기 여전

姜成勳粉絲見面會門票僅6分鐘就售罄...人氣依舊

組合水晶男孩出身的歌手姜成勳的單獨粉絲見面會門票銷售一空,證明了他的人氣。

本月3日在姜成勳個人主頁上舉行的粉絲見面會"A Better Fly"門票預售在開始的6分鐘內全部售罄。

此次姜成勳的粉絲見面會並沒有進行特別的宣傳,而是通過SNS公開,粉絲見面會申請網站在鏈接公開後,有上萬人同時登錄。不僅是韓國,中國,臺灣,香港,日本,東南亞等亞洲,美國,南美,歐洲,大洋洲等海外各國也表現出高度關注。

姜成勳方面表示"將努力爲等待已久的粉絲們提供一個可以報答的平臺","爲了能夠更加親近粉絲,溝通粉絲,我們特地在首爾市劇場大觀。很久沒有和粉絲們見面了,一定會展現真實的一面。"

姜成勳的粉絲見面會"A Better Fly"將於30日下午6點在首爾鍾路區觀水洞首爾劇場舉行。

@殷志源貼吧微博

【殷志源貼吧】水晶新專不運回
為應援水晶新專, 特開啟不運回jz
專款專用, 保證計入銷量～
不運回專輯會進行拆卡, 方案待定～如因數量等客觀原因確有變數, 將提前通知商議

一期目標💰16800元, 集滿後開啟下一期
🔗owhat

PS：運回專暫不開鏈接, 等具體配置及價格出來後和供應商進行比價, 確定後開始預定～
所有水晶女孩, 沖鴨

估唔到殷志源貼吧都開不運回
水晶新專大發

佢仲要拆埋咭
幽靈都唔拆

幽靈係咪自己訂
殷志源貼吧唔係？
BJF都係話籌夠數先拆咭
想講不如佢地聯合啦
根本total中輸真係唔多

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【HoonyCafe聲明】

【關於2017生日應援項目中的按摩椅】
2017年2月9日晚，罐子通過郵件與HW溝通按摩椅運輸安裝事宜，經確認由HW聯繫廠家安排運送組裝。罐子也在當晚郵件中將商家聯繫方式告知HW。

2017年2月24日晚，罐子收到商家電話告知未有人與他們聯繫提貨，因此罐子發郵件與HW再次聯繫，HW當晚回覆表示下週會聯繫商家配送按摩椅。

2017年3月9日，罐子通過郵件告知HW，商家表示貨品已超過一個月未提貨，希望HW盡快聯繫商家進行配送。隔天HW回覆將去進行確認。

2017年6月、7月，罐子陸續通過郵件請HW確認配送，但未得到對方回覆。

【以上均有來往郵件記錄，蜜糖罐所述內容真實無偽】

2017年8月3日，由於HW一直未聯繫商家安排配送，且罐子就此事也得不到HW進一步的回覆，所以罐子決定將該按摩椅作退貨處理，退貨款韓幣193萬（見圖3），合人民幣11,630元。該筆金額全部投入本站後續的應援項目中。

這就是關於2017年Project222應援中按摩椅退貨的緣由。
————————————————

【關於集資款】
蜜糖罐獨立應援集資明細如下：
1. 201606釜山FM應援：
2. 201609水晶YN演唱會應援：
3. 201702Project222生日應援：
—
4.201802生日應援：明細見圖2
禮物應援：
公益應援：
弘大視頻應援：

如圖1所示，2017年8月收到按摩椅退款後，當期餘額11,286.83元，201802生日應援集資金額為人民幣55,158元，合計人民幣66,444.63元。
後201708-201902年罐子獨立應援所支出總金額為人民幣79,789.68， 扣除上述合計，剩餘13,344.85元全部由罐子內部出資。（其餘幾次站內出資應援未計入在內）
————————————————

【關於蜜糖罐】
首先，罐子需要向關心蜜糖罐的所有勳飯表示感謝和歉意。感謝大家一直以來對蜜糖罐的支持和信任，對於這次事件沒有在第一時間向大家發出公告與回應表示抱歉。
針對按摩椅退款金額，沒有及時說明資金後續用途是本站的疏失，罐子再次向大家表示抱歉。至於按摩椅退款緣由，雖然罐子努力與HW管理員交涉，並感受到了HW內部管理的混亂、管理員對罐子不友好的情緒，但考慮到部分粉絲及路人不能清楚地分辨HW與姜成勳的正確關係，因此罐子以保護事情不被惡意曲解、栽贓到藝人本身的考量下，故而沒有對外公開。
這是蜜糖罐在經過考慮後下的決定，與當時其他任何站子組織或者個人無關；更與在這次應援之後出現的任何站子組織或個人無關。所以，有對蜜糖罐有任何質疑或者不滿，請直接與蜜糖罐交涉。

蜜糖罐從開站第一天起，就秉持著支持姜成勳演藝事業的初心。罐子關注、支持、相信的是姜成勳，並且僅是姜成勳本人。罐子所有活動或決定的出發點，以前在於如何給予最好的應援、如何讓更多人瞭解他的好進而喜愛他；現在在於他沉默時不給他惹麻煩，致力於默默跟隨他的每一個決定。
蜜糖罐所有應援均通過正常官方渠道申請，蜜糖罐從未因申請到應援資格而獲取任何好處或牟取任何個人福利。

現在，本該全體勳飯開心期待的時期，若要牽連到一直以來為勳做公益、聲正義的旁人，其行可鄙；對一些已被判定與姜成勳無關的事件舊事重提，其心可誅。
無論目的是要分化勳飯，或是要再借此讓他名譽受損，罐子都不會是你達成目的的工具，鄭重敬告，滋事者請謹慎發表言論，事必歸正。如需要，不妨留下地址，等收律師信。

HoonyCafe姜成勳的蜜糖罐
2019.11.10

島主官咖更新

畫展

點解我唔係付費會員都睇到島主既post既？？
我以前好似係睇唔到

@g1_oria_

昨天Couple主題所以cue了兩次水晶嘛[太開心]
這個冬天有大爺們的認哥和愛豆999的選拔就好了

20191109 認哥 EP204

大大已經跌到18
下次要努力入榜

佢嗰個唔隱藏粉藉會唔會太顯眼

@韓流

2019年各企劃社累計專輯銷量top20
*統計1-10月的gaon數據
(cr theqoo)

新西路透 藍精靈

好好笑
諗都諗到大大係嬲果個角色

琴日路透都好正常
今日就變左藍精靈

全部變哂藍精靈都唔使爭第一喇咁

咁排名係咩？

@栗雜_

🔹作為藍精靈十級學者我速速來科普🔹

哥哥扮演的角色是藍精靈厭厭

厭厭的特徵是眉頭緊皺。

厭厭的口頭禪是「我討厭」。他經常說「我討厭格格巫！」「我討厭巨人！」「我討厭幹活！」但厭厭從來沒有說過討厭藍精靈中的某個人。

雖然厭厭常常嘴上說著「討厭」，其實卻常常關心別人。雖然叫「厭厭」，卻一點也不惹人討厭。

浮浮曾經說過：「厭厭的性格只是愛挑剔而已。」

🥺這不就是小殷本人嘛

聽日拍MV 出大大solo con DVD

期待呀個mv好似需要中學生 唔知咩風格既歌
本來今日有咁多消息應該好開心 但係笑唔出

我今日成日心情都唔好
好似有小小安慰咁囉

好沉重
真係好需要水晶既好消息
不過千祈唔好11月尾
有EXO同姜丹

@채널 십오야
96.9萬 位訂閱者

月球之旅應該好難成功

@g1_oria_

一位韓飯說：
或許只有我在ins上看到一條帖子說14號在南楊州有SECHSKIES MV拍攝的行程嗎？
在看在德歐巴發的山德的照片，翻著翻著看到在招募中學生，所以還感慨哇大發。昨天上午還看到的，現在沒有了，也不知道是不是我看錯了。
帶著SECHSKIES的話題標籤，看到寫著一世代愛豆SECHSKIES MV拍攝招募中學生。場所是14號在南楊州。

cr: lmNcJfuvoJe3Pcd

微博啲人對比返大大既拍mv時間官宣同cb時間
應該係12底

差唔多啦
同solo 日子相似掛

@栗雜_

他們和我們都等了很久，新專真的要來了。

今天推上已經出現了拍攝mv的消息，拍完mv，回歸就在眼前。

距上次回歸已經過去了783天，這些日子裡他們也一直遵循著約定，用各種方式和我們見面，帶給我們幸福。

現在的kpop競爭太激烈了，對於一個1997年出道，經歷種種磨難的組合就更不必說。

推上的消息是將在學校拍攝mv，讓人想起出道時的《校園別曲》，水晶男孩的開始。

這次，也會是一個新開始吧。

為了讓這個新開始好一點，再好一點，我們也該做一些自己力所能及的事了。

當然，這也是為了我們以後能更加幸福、長久地見面。

@1_Kyne_seo

到低依套衫影左幾多張相

真係慳皮
硬照同廣告都係得一套衫

韓黃終於有人申請做音源組

仲未得閒睇

唔知大大同水水今日會唔會重演book酒店甩底事件呢

【獨家】水晶男孩 時隔兩年的回歸.
水晶男孩以今年年末 最遲明年年初為目標正在準備回歸. 據悉現在正在準備相應的宣傳活動 MV已經拍攝完畢.

原來已經拍完
咁應該好快啦！

佢地真係默默咁工作
生命滿希望呀

塞鐵中
12月底或1月頭真係好啱我

今日唔去九龍塘轉去紅磡坐西鐵 唔洗點塞
年底年頭呢啲時間應該OK

白痴 竟然去踩埸

發神經
佢偶像忙住solo呀柒頭

我今朝焗搭鐵都幾順
希望今年年底唔該
我想今年有啲嘢寄托下

我今朝重重障礙
諗位去旺角東站轉去紅磡比人趕返出黎
轉去太子好不容易迫到上車
9點前返到公司算奇績
好彩有水晶同大大CON DVD消息如果唔係呢幾日好沮喪

我遲左成個鐘

今日返到工當贏喇

今日其實比我想像中順利
我覺得琴日返到工既真係大贏家

外置藍光機駁電腦啦

我諗我放棄隻藍光喇
兩隻買曬唔掂
要儲錢買團專

你本身有冇買310 DVD先？

冇架
反正啲歌唔熟咪算囉

同上 買dvd 算 留返個錢買團專
其實d野買返黎都係拆一次就放係箱

20191114殷志源2019solo con dvd官宣啦
看重點👇🏽
❗️普通dvd裡有vcr的pb！！有vcr！！那個讓人當場暈厥的vcr有pb！！（感謝雞粑粑😭
❗️另有藍光！！藍光不僅是728on fire內容，還有310！！就是很多新飯哭著跪著高價求也求不到的310！它帶著藍光come back！藍光和普通dvd不僅畫質更加清晰，其構成也不同！！
Cr. Sophia_1Kyne wb

我終於明dvd同blu-ray佢係兩樣唔同既野

你本身以為咩

我以為剩係隻碟唔同內容一樣
DVD先有Photobook
blu-ray有310

即係我要買哂兩樣野

今集同上集都好睇～

我次次睇都會熄左彈幕
有時真係多到連畫面都睇唔到

EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE] Blu-ray Disc

Blu-ray DISC 1
EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]
(1) [ON FIRE] SONG SELECTION
1.OPENING VCR
2.SIREN
3.IT'S TRUE (Remix Ver.)
4.MENT #1
5.물음표 (I WONDER)
6.HOW WE DO
7.BRIDGE VCR #
8.TRAUMA + DANGEROUS
9.MENT #2
10.이제 (NO MORE) (Remix Ver.)
11.MAYBE (Remix Ver.)
12.GET READY
13.BRIDGE VCR #2
14.HATE
15.문득 (MEMORY)
16.MENT #3
17.SEXY
18.만취 IN MELODY (DRUNK IN MELODY)
19.BRIDGE VCR #3
20.i-GO (Remix Ver.)
21.HOOLIGAN
22.올빼미 (ALL FAMY)
23.MENT #4
24.불나방 (I'M ON FIRE)
(2) [ON FIRE] SPECIAL FEATURES l ENCORE
1.ENCORE VCR
2.8t. TRUCK
3.MENT #5
4.ONE
5.불나방 (I'M ON FIRE)
6.ADIOS
7.ENDING CREDITS
(3) [ON FIRE] SPECIAL FEATURESㅣMAKING FILM
(4) [ON FIRE] SPECIAL FEATURESㅣSPECIAL CLIP
1.오랜만이에요 (IT'S BEEN A WHILE)

Blu-ray DISC 2
2018 EUN JIWON PRIVATE STAGE [1 THE LAND]
(1) [1 THE LAND] SONG SELECTION
1.OPENING VIDEO
2.8t. TRUCK
3.올빼미 (ALL FAMY)
4.MENT #1
5.TEASER VIDEO
6.애송이(AE SONG)
7.사랑했나봐 (IT MUST HAVE BEEN LOVE)
8.NEVER EVER
9.1KYNE REQUEST VIDEO
10.DANGEROUS
11.MENT #2
12.WHAT U ARE
13.미카사로 (MI CASA)
14.만취 IN MELODY (DRUNK IN MELODY)
15.MENT #3
16.ONE
17.문득 (MEMORY)
18.트라우마 (TRAUMA)
19.MENT #4
20.ADIOS
21.ENDING CREDITS
(2) [1 THE LAND] SPECIAL FEATURESㅣMAKING FILM

EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE] LIVE CD&DVD

DVD DISC 1
EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]
1.OPENING VCR
2.SIREN
3.IT'S TRUE (Remix Ver.)
4.MENT #1
5.물음표 (I WONDER)
6.HOW WE DO
7.BRIDGE VCR #1
8.TRAUMA + DANGEROUS
9.MENT #2
10.이제 (NO MORE) (Remix Ver.)
11.MAYBE (Remix Ver.)
12.GET READY
13.BRIDGE VCR #2
14.HATE
15.문득 (MEMORY)
16.MENT #3
17.SEXY
18.만취 IN MELODY (DRUNK IN MELODY)
19.BRIDGE VCR #3
20.i-GO (Remix Ver.)
21.HOOLIGAN
22.올빼미 (ALL FAMY)
23.MENT #4
24.불나방 (I'M ON FIRE)

DVD DISC 2
EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]
| SPECIAL FEATURES
(1) EUN JI WON 2019 CONCERT [ON FIRE] | ENCORE
1.ENCORE VCR
2.8t. TRUCK
3.MENT #5
4.ONE
5.불나방 (I'M ON FIRE)
6.ADIOS
7.ENDING CREDITS
(2)EUN JI WON 2019 CONCERT [ON FIRE] | MAKING FILM
(3)EUN JI WON 2019 CONCERT [ON FIRE] | MULTI ANGLES
1.SEXY / G1 CAM1, G1 CAM2
2.만취 IN MELODY (DRUNK IN MELODY) / G1 CAM1, G1 CAM2
3.불나방 (I'M ON FIRE) / G1 CAM1, G1 CAM2
(4)EUN JI WON 2019 CONCERT [ON FIRE] | SPECIAL CLIP
1.오랜만이에요 (IT'S BEEN A WHILE)

有水晶既IT'S BEEN A WHILE

收藏殷志源演唱會、見面會精彩實況 DVD+CD 今日開放預購！

靜係呢首歌都值得啦
我地嘅殷多情殷大大

@韓國me2day

【etomato獨家】[水晶男孩將回歸，時隔兩年！！]14日，據etomato獨家報導，水晶男孩正在以最早今年年底，最晚明年年初為目標調整回歸日程。組合目前正在籌備相應的宣傳活動，MV已經拍攝完畢。#水晶男孩回歸#

對此，YG方面表示:"水晶男孩確實正在準備回歸，但具體時間尚未確定。"

估唔到會有

完全中point 冇得反駁
死啦 而家一見到個甜字就會諗起佢
點搞呀

我相反
估佢一定有
如果冇 我會好失望

舌甘舌甘

甜佢老味

강성훈, 아이돌 스타일 고수 1인자‥뱀파이어 비주얼

姜成勳, 偶像風格高手第一...吸血鬼外貌

姜成勳展示了像吸血鬼一樣的視覺效果。

13日姜成勳通過自己的Instagram上傳了一張照片。

在公開的照片中, 姜成勳戴着帽子, 留着銀發自拍。姜成勳身穿舒適的連帽衫, 面對鏡頭面帶微笑, 依舊堅持偶像風格, 初露顏面。

姜成勳的粉絲見面會"A Better Fly"將於30日下午6點在首爾劇場舉行。

@nichan_g1

If that fandom know the amount of money that yellowkies had spent on sechskies on this more than 2 years hiatus is more than what they spent on their bias, perhaps they would keep silent...(or not)..

Jekki on hiatus yet their MDs/DVDs are not ...

點解殷志源貼吧可以勁揪到有自己既預售link既

見到有韓飯講

我見係貼吧真係好多人買
今日唔夠24小時兩款夾埋已經千幾隻

我身邊大陸朋友全部落哂單訂哂.... mini仲未回復我 幾時可以訂

我whatsapp完佢 佢話睇下 之後無理我 一陣再睇先

《新西遊記7》成員們變身為「藍色小精靈」！還原度百分之百 殷志源連表情都完美COS

大根圭

真係抽到去睇長頸鹿

笑死 窮遊番外篇

肯尼亞 冰島邊個遠啲

大大: 長頸鹿是世界上最危險的動物

反正都係去食三餐

大根又要瘋狂接節目

大大好似個搬磚大叔 (被追打

點解有啲鬚根嘅感覺

@nichan_g1

Now those fans blame yg for announcing g1 dvd and responding to jekki cb news?? Want to sabotage that event?? Common be logical will you? We already got the news about jekki cb since last year, the members also keep mentioning that they will hv cb this year +++

We also already know g1 will release the DVD within this month since yg applied the censored agreement by the end of last month .. before that event was announced...
Those b**** really hate jekki ... Just leave quietly will you?...

Really I cannot stand people who hv 2 faces (or more) .. in one account they're pretending to be a fan, yet on their other acc dissing and cursing the group...

91 大大

終於睇左今集自然而然
個教練好煩
搞到好似軍訓咁

喺DC度見過幾次
唔知係咪韓國人或香港人整
文法好怪

我睇厭咗套衫喇

我硬係覺得可能影完一堆簡五張就夠 影完點知張張都好似好好 所以要哂

大大全程會驚到爆粗

坐左埋去就會唔出聲 因為驚比長頸鹿咬

怕畀長頸鹿擔左出去

最煩係佢隔幾日嘔一張出黎 全部同一輯

Yg係咪要著草

想買介指..但唔識搞

有無人會係官網買野

好少

G1印章好吸引啊平勁多

買喇

我冇試過係官網買

官網買野運費係咪貴啲？

人有話係 不過唔肯定

我喺GMARKET買YGSELECT水晶嘅野
會畀其他店既運費貴
因為YG仲有一個本地運費

咁即係2邊都唔平？
好想買印章 但係買返去其實冇用 又係擺係到

我買左水晶好多野都係擺喺度

我都係 買左啲MD唔捨得用 連膠袋都冇拆放左係到
但係唔買又會後悔

@채널 십오야
99萬 位訂閱者

突然上得咁快既

我都好驚訝
唔係仲keep住98.3萬咩

真係好平

@哎一股清流

【theqoo】98.3w了，殷志源李壽根離月球近在咫尺
老羅在催大家趕緊去關注

@채널 십오야
99.1萬 位訂閱者

長頸鹿酒店有留言（？）

假貨

@채널 십오야
99.3萬 位訂閱者

島主solo 18週年粗卡

島主solo出道18週年粗卡
好耐冇vlive直播

99.4萬囉

而家99.5萬
應該好大機會可以睇到大根上月球

希望今日過100萬

如果照而家既速度 應該可以
好想知點解突然上得咁快

應該係韓國討論區有人討論

99.7啦

可以準備出發

大根着定太空衣未

99.9

100萬啦

除左恭喜唔知可以講咩好
羅PD想用咩跪姿跪地？

應該好快開live跪地

戲劇性地限期前達標真係恭喜哂
計計下大根有好多地方要去，遊輪、肯亞、月球

以之前既速度諗住都冇咩可能
點知琴晚開始急升
遊輪應該冇咩可能 佢地好似提都冇提過

仲要去埋非洲 新西8真係留喺廠拍都似

反正去邊度拍都一隸

賣腎都唔掂

係尋日上晝開始急升
我都以為冇咩可能睇到羅PD跪地

成個tvN賣左去就搞得掂

遊輪本身都係預根叔自己去
冇咩可能啦
佢咁忙
喺韓國租隻艇拍當去左啦

仲有喜馬拉雅山呀

暈低喇製作組

笑死差土豬未有海外研修機會咋

羅奴跪左先啦

@jieun_150418

大大唔知去邊呢？

羅PD直播

@g1_oria_

老羅的衣服：Luna Project Staff
老羅：
咱這個公約吧是節目最後一期節目播出時訂閱者達100萬，所以我們今天開始一項campaign：愛我的話請取消訂閱吧！拜託大家都出去說說啊！
我們瞭解了一下一個人要4000億韓元，兩個人要8000億，要是把我算上……咱收到的這個金按鈕，假設它是純金的，有1000個咱也去不起。
我們也問過借錢的事情了，要想借4000億，即使把tvN整個做擔保也借不到，把tvN和JTBC一塊兒擔保也不能百分百保證。
當然我們也是會認真準備的！但是大家擁有的小小愛心……年末年初的，不就是用愛原諒錯誤、包容錯誤的時節嘛！天也怪冷的，大家獻點愛心，來參加這個campaign是極好的。
再說一次：愛我的話就取消訂閱吧！兩天裡大家一起取消，說不定到週五最後一期節目咱訂閱人數就到100萬以下了！
我很早之前就取消了呢！大家也完全可以的哦！
申PD：現在P.O、圭賢、宋旻浩、殷志源、李壽根全都取消訂閱了。

疑似濟州？

@g1_oria_

申PD：大家說要你定取消公約。
老羅：那你們留言說我取消了，但是作為替代我想……給我留言。
申PD：有人說要你去南極入水。
老羅：嗯……這個比月球好得多了！其實南極以前我們也……啊……感覺從那個時候開始就不大對了……其實我們去南極踩過點了。在那邊XXX（地方）等飛機等了兩個星期，最後因為不能飛所以沒去南極拍成。那個地方我可熟了呢！比上岩洞還熟呢！

唔會取消囉
其實咁樣開live 會唔會反而令更多人訂閱？

佢真心淆底
佢係咪已經收到個100萬金牌喇？？

係
一過左一百萬就即刻收到
好似一早準備左咁

佢真係唔好再講

收左金牌仲有得反悔

係咪YT都有mon住羅PD跪低

@채널 십오야
100萬 位訂閱者

真係跌左

究竟仲有幾多張未post

可能因為佢講如果跌左會做乜做乜

大家要頂住呀
keep住個view換到既野會更多嫁

好可愛

@g1_oria_

羅：
最後我再嘮叨兩句。（沉默，低頭）其實我沒想到事情會搞這麼大……（沉默，張望）沒想到會變得這麼難堪……
我也想過，是不是這麼做那麼做大家就會原諒我，啥啥都想過了。比如說是月球，但是是用特效做出來？去山上看著月亮做節目？去月球咖啡店？帶著月球的名義去個什麼地方？全都想過了！但是全！都！在大家的評論裡出現了！「不可以這樣哦！不可以那樣哦！」啊……那咋辦啊……現在著情況就是啥也不能做。真心呼籲大家能夠理解我們現在的心情。
但我們又不能違背約定啊！唯一的方法就是把訂閱數降到100萬以下了。不要浪費外匯4000億、8000億，大家往100萬以下……愛我的話就取消訂閱！拜託大家一定要參加這次的活動。非常感謝今天取消的朋友們！也提前感謝直播結束後取消訂閱的朋友們！在剩下的48小時裡，大家請勸勸身邊的人：「你訂閱了頻道十五夜嗎？別別別，取消吧！」希望大家多多傳播！大家如果能取消訂閱，我們會憑著這個力量更努力地做節目！這一次就（哽咽？）拜託大傢伙兒了！週五等待大家的愛心！請用取消訂閱表達你的愛意吧！謝謝！

20191120 頻道十五夜直播 突破100萬訂閱祝賀party兼為取消訂閱活動的緊急直播

@57gallery_official

已經跌左

101萬跌到落100萬

唔會取消
就算真係100萬都唔會真係上月球

@g1_oria_

公會成員說祝賀會長大人要去月球了。會長大人答：是的，我會成為黑色海盜團的首個宇航員。

cr: twi EunG1_FAN

大大想去月球呀
大家千祈唔好取消呀

唔好呀

開心到影到手震

可能星期五晚要開新account訂閱先得

得返99.9萬
做咩大家都咁聽話

99.7萬啦

取消訂閱究竟係咩想法
難道真係驚會為左比大根去月球而賣左tvn同jtbc

新綜藝！
殷志源《坐飛機去吧》第二季合流

預計12月第二季回歸
Channel A 藝人體驗乘務員的節目
@g1_oria_

琴日係機場可能就係因為呢個綜藝

正呀

根本唔取消訂閱先爭取到更多野
依家分分鐘羅PD入水就算數
連NASA都唔駛去

諗起大大著套crew衫一定J死人

羅英錫 PD“如果愛的話 那就取消吧”
老羅直播提及的解決辦法公約
1.給取消的每一位快遞周邊貼紙（算下來很貴不行）
2.任何地方入水、提及去南極入水（老羅特別滿意這個辦法並告知自己對南極很熟）
3.讓大家取消 去訂閱 EBS練習生Pengsoo
4.跟Pengsoo一起回南極（哈哈哈哈,別人好不容易遊過來的竟然把他送回家）
5.粉絲見面會（老羅說馬上就能開）
6.削髮（老羅說立馬削）
並號召粉絲如果愛那就取消 線上感謝取消的每一位
卑微委屈老羅線上求取消訂閱 倒計時48小時
@Swag的PO猪

雖然仲有個樓下渣男 不過為左大大著制服一定要睇

依啲佢冇講過一定會做
只係提議

唔知有冇中字呢

有既 不過應該會好似自然咁 遲少少

今朝睇99.5k
而家99.7k

又上返？
點解？
希望最後大家歸位啦

話說我一時心軟取關咗
見到羅奴憤憤不平咁吹蠟燭我真係笑死咗

已經劇透咗係釜山航空仲挖埋嗰套空服套制服出黎
好想快啲睇制服源

我冇心軟取關
冇表情咁吹蠟燭跟手推開個蛋糕

12月有得睇啦

唔好呀
聽朝記住訂閱返呀
大大想做領航員呀

唔該還返個金牌畀YT

又升過

搞到我同羅PD個心離一離

我覺得自己好衰冇取消訂閱

@韓國me2day

【體育東亞獨家】[殷志源&UIE&宋尹亨將出演Channel A綜藝]21日，據體育東亞獨家報導，Channel A綜藝《坐飛機去》第二季將於12月與觀眾們見面，繼上一季出演的申賢俊-黃在成之後，殷志源-UIE-宋尹亨將作為新成員出演該節目。申賢俊-黃在成是前輩乘務員，他們將負責培訓新加入的乘務員，傳授經驗。該綜藝將於11月開機，12月播出。

點解
羅PD係時候得到教訓
頂住呀

99.9k啦

呢兩日羅奴個心應該好似坐過山車咁又上又落

已經1M啦

咁開心

要訂多次蛋糕

要上2次月球

其實要上2次
因為佢講破100萬就要上
所以破一次上一次

'강성훈 팬미팅 무자격 기획' 사업가, 2심서도 벌금형

"姜成勳粉絲見面會無資格企劃"企業家,二審仍被判罰款

無資格策劃歌手姜成勳(39歲)臺灣粉絲見面會演出的企業家在上訴審中也被判罰款。

首爾中央地方法院刑事上訴9部(部長法官:李日炎)21日上午在以違反大衆文化藝術產業發展法的嫌疑被起訴的企業家池某(35歲)的上訴審中宣判了與原判相同的100萬韓元罰款。

但是,對於臺灣籍的池某的妻子黃某(34歲),法院決定暫緩一審判決,並處以100萬韓元的罰款。緩期宣判是指,對於犯罪嫌疑較輕的被告人,法院將緩期宣判,如果在緩期期間沒有發生問題,則將免於宣判的制度。

裁判部表示:"被告人以量刑不當爲由提起了上訴,但池某的原審判決超出了合理範圍,因此並不認爲量刑過重。"

不過,"黃某是臺灣籍外國人,所以比起池某,他更理解","如果罰金刑定下來,對取得領主資格會有限制,考慮到被告人是夫妻這一點,原判會很重"。

池某等人因涉嫌在臺灣與姜某簽訂粉絲見面會演出合同,於今年5月被起訴。

據調查,他們去年6月與姜成勳粉絲俱樂部HoonyWorld在同年9月8日至9日期間,以支付臺灣演出費4000萬韓元爲條件簽訂了演出合同。根據大衆文化藝術產業發展法,爲了從事演出中介等大衆文化藝術企劃業,必須向文化體育觀光部長官進行登記。

一審認爲,辯方認爲,他們的行爲與臺公司簽訂涉臺演出合同,誤認爲不屬於登記對象,故認爲無罪,但辯方認爲,他們沒有登記,也向登記官署詢問是否屬於登記對象。

當時臺灣演出因姜某方面沒有簽證而被取消。

另外,水晶男孩的70多名粉絲去年11月以涉嫌詐騙等罪名起訴了姜某。粉絲們表示:"姜成勳欺騙粉絲們,說2017年4月在水晶男孩出道20週年紀念影像會上的門票銷售收益金和粉絲們的後援金是用來騙取的。"

檢方認爲證據不足足以證明其詐騙及貪污等嫌疑,因此在今年6月做出了不起訴處分。

@g1_oria_
Plan Man 製作人應該是參與了坐飛機去第二季

jfamily_boss:到再次合作真的過去很久
飯：Plan Man之後很久了呢！
jfamily_bosslan Man不會掛！！總有一天得再Plan呢～～

我都無

空少源

@nichan_g1

Now what?? Wth...
It's so immature...
No matter how their ifans upvote the comments, it will not change the fact that g1 is more famous in Korea...
That's why I don't believe this upvote on kor news when some ifans started this actions..

已經開戰
唔止韓國大大一定紅過iKON
我見睇微博me2day既熱門comment大部分都係大大
iKON入面最紅果個都唔係佢

舊美nim真係飯繪大神
佢好多幅畫我都好鐘意
ff大大係飛機問你食咩餐都覺得正

剪左頭髮好靚仔呀

應該因為拍MV而剪？？
之前個髮型搞到佢好老

呢種髮型最適合佢

瀏海真係會後生好多

哇 好彩大大依加唔係背頭 著正裝
唔係既話我會好妒忌 比佢問要咩野食都流哂鼻血

又101萬

嘩 張相好癲

唔係P圖咩

救命

但係呢套係機師制服唔係空少制服喎

聽講拍攝果陣化左全妝

空少制服同機師制服有咩唔同?
可能件褸少幾條間 顏色唔同

即刻精神哂

笑死個數係咁係100萬附近徘徊

係咪機師先有帽
空少啲制服好似簡單啲?

空少件衫邊有咁多野
最多多件西裝外套咋

作為參考

都係正裝咁既樣

大家要頂住呀

@哎一股清流

【theqoo】殷志源在夏威夷被人認出,被問是不是水晶男孩？

係

空少小殷

羅PD又要脅人
大家要撐到10點

睇緊
雖然聽唔明但係好好笑

@鳳凰天使TSKS

#去冰島的三餐大根許願# tvN綜藝《去冰島的三餐》將於22日晚上播出最後一期。據節目組透露，在當天的節目中將會進行龍珠大放出。在綜藝《新西遊記》中，如果成員們通過任務成功集齊7顆龍珠的話就可以實現願望，但是在《去冰島的三餐》中，李壽根和殷志源只要成功完成一個任務就可以實現兩人的願望。據悉，兩人的任務是需要答對黑色袋子中的空氣是哪個地區的空氣，聽到任務後兩人對任務的難度驚訝不已，但還是很快就答對了問題，讓節目組驚慌失措。據說任務成功後兩人說出的願望讓節目組十分感動，究竟兩人說出的願望是什麼呢，可以通過當天的節目確認。

《去冰島的三餐》導演申孝靜PD表示「這個節目時長為5分鐘，是一個大膽的嘗試，非常感謝大家的關注和支持。」，接著說道「在冰島的故事今天就結束了，但是下周將會播出特別篇，希望大家也能多多收看特別篇。」。《去冰島的三餐》將於今晚9點40分開始播放5分鐘左右 ，之後將通過頻道「頻道十五夜」公開完整版。

又係依套衫本來都好鐘意依套，到依家睇到厭

全程一套衫

又直播
仲要同新西撞時間

羅奴又信口開河話開套我家的熊孩兒比大大根叔做媽媽

見到微博有啲人話會取消訂閱

真係頂唔到

算啦 反正開哂條件都ok既

@g1_oria_

源：從法律上來說是無效的！
羅：有這樣的法律嗎……？
源：當然啊！都沒有經過我們當事人的同意……這樣是無效的！
羅：首先這部分我向你們道歉……今天剛好見面了……
根：不好意思，我不接受調解……
羅：對不起……（轉向志源）志源啊……你至少……
源：不行！你這個必須受到法律的制裁！得去趟教導所！
根：體驗一下監獄生活……
源：去趟監獄吧！嗯？你這個……量刑要量很重！
羅：要去幾年啊……
根：你這個要呆到訂閱者們滿意為止。

20191122 頻道十五夜直播

@韓流
祝賀羅寶劍成功在截止時間成功把訂閱人數降低到百萬以下㊗️🎉
⚠️現在可以重新訂閱了⚠️
(前情提要:如果到韓國時間11:10，訂閱人數低於一百萬的話，將履行以下兩個公約：
1⃣️ 我獨自生活的志源尼崽子 - 羅PD會代替威爾森(我獨裡的熊娃娃)扮裝成神妙漢的樣子坐在那裡
2⃣️ 我獨自Lee食堂 - 羅奴作為職員出演每一集）

@EUNTAKK
<取消訂閱公約>

-（省略） 愛的話請取消訂閱

-公約1
獨自生活的熊丸子 - 羅PD把神妙漢人偶代替威森（熊玩偶）放在那兒

-公約2
LEE一人食堂 - 僱傭羅奴並出演全集

我獨自生活之熊孩子真係好正

係
而家又上返去1.01M

再有下次唔會放過羅PD

@ 채널 십오야
102萬 位訂閱者

@g1_oria_

羅：想了一下通過兩位的血汗這個頻道才走到這。要是觀眾們展現好心，看我們可憐，暫時取消訂閱，即使明天再重新訂閱，今天寬容大量先取消訂閱，給我這次機會，我在這兒跟大家說，我剩下的導演人生……
源：你這又是扯謊嗎？你現在也別注意這張嘴了，說什麼都要常常（提前詢問可不可以）……
羅：我是真心的……我昨天算了很多賬！我剩下導演人生的五分之一……
申：您會活幾年呀？
羅：嗯……就是說我為了殷志源、李壽根做出好節目真的會非常努力！雖然不能一直，但是……其實我們想過很多節目。看來訂閱者說：要是給我們志源歐巴、壽根歐巴製作好的節目我們就會考慮一下（取消訂閱）……所以你們聽聽看啊，我現在想了兩個節目。這次提前先跟你們說……
源：得取得同意才行。
羅：我現在差點要去監獄了……
根：不是差點要去，是在進行中……現在還不知道會怎麼樣呢。
源：我們同意跟你調解了你才不用去。不調解的話你還是要去。我想的就是拍《羅英錫監獄三餐》，您要不導一個？
申：您得小心說話……
羅：教導所……對不起……現在粉絲們……
源：我也是剩下的藝人人生的五分之一都投資到《監獄三餐》……
羅：不管怎麼說很多觀眾都希望可以給李壽根、殷志源拍攝好節目，所以我們現在覺得需要盡快開始的項目是啥呢？首先，給殷志源想了一個劃時代的節目……
根：很好奇呢！
源：嗯？不是一起拍嗎？分開拍？
羅：你聽下去嘛！等我全部說完嘛！
源：好的，我聽。
羅：這次會獲得同意、蓋了章再做，哪怕有一點問題我會改好再給你們確認！
源：嗯，簽了名之後……
羅：和殷志源一起拍《我家的熊志源崽子》。現在準備立馬啟動這個項目。
源：嗯？
羅：您不滿意題目嗎？《我家的熊志源崽子》！在SBS有一個叫《我家的熊孩子》，那個裡面可以看到媽媽們看了視頻感嘆：哎呦，我家兒子怎麼這樣！其實我們志源，當然媽媽會擔心他，但是我們同事們也很擔心他的生活。志源吃飯了嗎？又要玩十個小時遊戲了……我們每天都在擔心。因此，李壽根將會以母親的角色出現，看著殷志源的視頻，感慨：哎呦這個崽子！哎喲！又在玩遊戲了！
根：哎呦，得結婚啊……天天浸在遊戲裡……假的人物有什麼好喜歡的……是要我做個吧？
羅：就是這個！這個就是劃時代的節目，《我家的熊志源崽子》！不怎麼樣嗎？
源：不是，我可以考慮一下。
根：那就是有考慮的空間。
源：反正就是有這麼個東西。
羅：這個就是殷志源以主人公出現，李壽根做成老母親的髮型……
根：我為了志源做什麼都行！
羅：我們在準備這樣的一個節目。

20191122 頻道十五夜直播

@_那顆丸子
亞麻灰綠色？？？？

單睇唔覺
佢地一齊低頭就好覺佢個頭唔同色

隻色睇落又真係淺左
因為係啲光直射搞到唔太似黑色

咁係咪真係染左？
因為佢個頭正正喺燈光下會反光

依張同羅PD個髮色比較係有D唔同

大大又話唔再染既

但呢種色好正
好岩佢，感覺更後生，低調得來又有小小detail 咁

我好鍾意呢種色

好鬼靚仔 人都癲 睇見我都面紅

@他是銀河
小哥哥做了妝發啊？？？在拍什麼！！！還有旁邊的旁邊那位是從哪裡被揪過來的

坐飛機去”路透！！！
@ Sophia_1Kyne

好鬼可愛

救命好靚仔呀

呢個側面

髮色好似真係同之前有D唔同
羅channel竟然去1.07M

應該真係染左髮

好靚仔

長褸加染髮加全妝
如果係我飛機上面會狂禁鐘囉

狂禁鐘大大會發火

@cabincrew_official

依張相大大真係好靚仔

咁即係好多人忍住冇訂閱啦

我終於忍唔住取消訂閱

我都係
最後一刻都係取消訂閱

熊孩子太吸引？？

都係既
同埋睇到真係覺得佢地好可憐

真係好鬼cute啊但我私心仲想睇背頭嘅空少大大

大大依家頭髮太短

其實係驚如果真係達標佢地又兌換唔到諾言會比韓國啲網民黑
呢啲野真係唔敢博

但短好顯細個，好似永遠童顏咁其實都好正

本身以為羅PD會改去NASA體驗無重
點知都冇依個plan

係
睇左啲翻譯 感受到佢地迫切
所以即刻取消訂閱

係呀 童顏真係好正
同埋初丁性格真係好正

好奇問下你係咪第1次上黎？？
之前好似冇見過你？還是我唔記得左？？

可能無挑做過 所以冇打算再做

但我覺得大大會鍾意體驗無重
實開心都呱呱叫
可惜冇機會

係啊第一次上，之前做開cd-rom依家終於有ac就過嚟圍下爐多多指教

歡迎你 多D上水一齊傾計啦
係咪新飯？飯左幾耐？

但係之前唔知邊度睇度話體驗無重力要上去駕飛機FREE FAIL落地面
感覺大大會唔敢去做

一定會鐘意啦
可以扮超人

唔算新喇，新西遊記1入坑只不過最近冇追到好貼，都係靠連登睇最新資訊

咁你即係無挑前入坑？

你指水晶回歸無挑？如果我冇理解錯嘅話就啱

無挑果隻好似唔駛搭飛機

哇
香港真係好少水晶重組前既飯
因為之前既大大個綜藝形象好難當佢係idol咁飯佢
好犀利

@nichan_g1

So it is true that he dyed his hair to light grey, I thought yesterday it was just bcoz of the light.
Hmm.. he turned his hair to light grey just like what shinPd had before (well, shinPd had grey+purple), now shinPd changes it to pink+black

要坐
不過應該唔算恐怖

嗰時我覺得佢鬼計多好盞鬼真係好鬼cute到後尾comeback 睇到佢look唔同晒又型仔好多，之後愛得更深

染呢隻係咪都要漂幾個鐘？

新西1嗰時造型可算係211之後最災難(又黑又腫)你咁都入坑係真愛

新西1大大係咪試過唔着上身衫露有大肚腩出黎？？

佢同根叔返民宿見熱得濟即係除哂啲衫佢

仲有一幕連褲都除埋 得返黑色既4角褲
不過個環境好黑同企左係後面 唔係咁易睇到

有G1名牌

咁@長島冰涼茶 你真係真愛

點止露嗰肚腩仔出嚟仲有成日撩鼻

有啲後悔冇買到

太犯規喇佢，點解咁cute

我有買呀
仲係啱啱旅行嗰次用咗

可能我自帶粉絲濾影我覺得幾cute

遊走於霸氣與可愛之間既41歲男人

佢而家都成日撩鼻

咁你畀大大吸引到
新西1既尺度真係大好多
大大有一幕想電撃人地下體

所以我而家心郁郁想買

仲要成日瞓醒覺唔梳頭

G1名牌喺YG SELECT有冇打折？

有呀 KRW4800

其實之前冇咁多顧慮玩勁啲都冇所謂，但依家行合家歡就冇咗之前嘅樂趣
但其實211入坑嗰啲fan我真心好佩服

我都係覺得新西一﹑二係最好睇

依家真係太合家歡
好多時都玩得唔夠癲

始終mino圭賢佢哋加入拍攝一定會引好多fan去，搞到好多活動都係室內冇咗之前室外嘅樂趣

始終要係電視播唔似之前網絡版，點都要收斂下

就算係大根東
上次去強國搭地鐵都冇咩人識
依家佢地3個再去強國搭地鐵實有好多人圍埋去

不過而家去冰三又有返網播既感覺

而家大大肯定機場都出唔到

實權大大

你睇下冰三，大大都被幾個強国人圍

依家大大喺強國真係紅左好多
大大如果去一次強國 香港或台灣
實畀自己既人氣嚇一跳

實權契仔

上年黎香港機場都比人圍喇

呢度好似話拉佢去坐監

導演都要聽佢話

我終於忍唔住買左

羅奴的監獄生活
真係好正

咁快
剩係買一樣？

買左2樣 大大其他個啲之前買左
睇返而家啲價錢真係
另一樣係WINNER

@啊好吃

2019 VS 2007

2個都唔肯同羅奴調解 要送佢去坐監

已經上左機

我驚大大做做下發火唔做

型到喊

啲人話去咗台灣

好型呀

今集大大同圭賢好夾呀 大大只要想玩既遊戲都會贏
反而今輯大大同Mino既合體少左

依張真係好似拍劇咁

依家喺高雄

唔怪得有個台灣人影到啦

好型啊，這些機會不屬於我

大大想變魔術？

個眼神殺死人喇

嗰袋係咪要小費

沒靈魂的微笑

資本主義微笑

咩唔係coffee tea or me咩

omg

@韓國me2day

【Theqoo】拍攝乘務員體驗綜藝的殷志源路透圖，這位帥氣機長快帶大家回家（危險發言）~

大大紅到me2day都轉載Theqoo既post

@韓流

在綜藝節目裡變身空少的殷志源
穿上制服的大大更讓人心動啦 制服誘惑的完美詮釋 比今天更帥氣的是明天的殷志源啊 [憧憬][憧憬]
(cr thrqoo)

@哎一股清流

【theqoo】拍攝體驗乘務員的綜藝的殷志源
因為在綜藝裡不多見的全裝備+制服+最近因為水漲船高的美貌,殷志源的粉絲幸福中哈哈哈哈
哥真是逆生長

依張真係J死我

@g1_oria_

- 或許志源崽子染髮了嘛？泛著灰色光呢- 對哦

@酒釀葡萄肉_

這是一份送給新粉的大禮包

因為大大今日既新相本身係Theqoo既熱帖
微博D搬運博主好多時都係搬Theqoo既熱帖
Theqoo紅->微博紅

[情報] 殷志源、UIE、宋允亨加入《搭飛機去2》

@手打兔肉丸

實權大大但喺大大幫圭賢冚被嗰下暖到傻

實權到1個人冚5張被

@_suyeon_choe

『자연스럽게』 위너X황제성, 구례서 온 택배 언박싱 영상 공개 『감동』

《自然而然》WINNERX黃帝成曝光來自求禮的快遞彥博興視頻"感動"

曾在MBN小確幸治癒綜藝節目《自然而然》中擔任嘉賓的組合Winner和笑星黃帝成,打開來自求禮的豐厚禮物,度過了感動的時間。

在11月25日播出的MBN《自然而然》中,殷志源苑,金鐘民和新入鄰居許載在收穫季節即將到來之際,將縣川村獲得的各種農產品送給熟人。他們把紅薯和柿子裝上車,直接到郵局寄送快遞。

許財親自嘗試過將快遞裝進箱子,寫上地址,直到收件完畢,暗地裏複雜的快遞寄遞過程,"快遞寄也是件事情啊。 以後如果有人送我,我一定會感激不盡的。"

在這種情況下,在《自然而然》中登場的最近的嘉賓黃帝成看到來自玄泉村的"大王地瓜"後大吃一驚,並公開了"許載說樸興許載"的視頻。很快,他看到壓在下面的柿子,再一次感動了他,"哇,我就是別的東西了",還不忘感謝他:"我會好好吃的。"

Winner也收到了殷志源送來的紅薯和柿子。大家聚在一起感嘆"這是志源哥親自送來的快遞",姜昇潤驚訝地說"志源哥?" 對此,親自去玄泉村的宋閔浩和金秦禹表示"原本志源哥不是發這種東西的人..."說着就笑了起來。於是,拿出柿子一看,李昇勳又喝了一口"是不是來自酷X",讓所有人都爆笑不已。

@dmsharn.lee

可以去Naver睇埋comment
大大被人瘋狂稱讚

人見人愛嘅大大口上兇人但其實內心好鬼温柔

搭飛機仲有得抽獎
好羨慕

我依加先留意到 做咩大大做左 眠被富人

@rosarosaaaaaa

@yujinii___10

大大個頭直頭變左綠色

[membe]講大大
高木=大大
[/member]

@神奇的南煎丸子

有人舉起手幅瞬間全場一起喊은지원
然後哥哥害羞的在夕陽下跑掉了

cr: ins yoonjeje_1106
20191124 坐飛機去2 高雄拍攝

最後和飯揮揮手拜拜

超羡慕呀

有冇睇上面條片
殷多情同飯揮手byebye

有

@鳳凰天使TSKS

殷志源的乘務員裝，還是那麼嫩，羨慕趕上這趟航班的人

真啊，嗰啲都係路人粉真係未必會畀錢買專 島主同在德都多啲出嚟喇得水水同大大真係難吸到新粉

第二條片 ......點解成日都直接叫名 .......

因為中飯台飯都會犯依啲錯

我一直都唔係好明，其實唔係叫兩個字會親啲乜？話晒你都鐘意佢喇搞到好似叫外人咁生硬

係囉
叫Oppa仲熟啲啦
唔知係咪追開中台明星
慣左講全名

其實連名帶姓咁叫人冇乜禮貌算喇改變唔到人哋唯有自己叫返志源oppa算

大大聽日回程
應該都有台飯送機

香港1kyne 乜鬼都冇得新西遊記嗰次

新西果次算係可以睇到幾日
加埋香港局勢
有排唔駛喺香港見到水晶

唉，願榮光歸香港大家都要平平安安啊小心安全

我準備出發去投票啦

速去速回我今日730到排咗45分鐘先有得投

要排咁耐？
我12點幾去排左5分鐘到就投到

岩呀 歐巴 咪仲親

好彩我早去㖭啊，我有frd要成粒鐘我嗰區好多廢老去排

我個區有好多後生 照計好多人排但係又唔係
我入去到投票都唔洗15分鐘搞惦

點解你哋都咁快小葡萄

我今日都係勁快反而我阿媽要排

依家去投唔駛排

即係中年人多啦

聲援SJ始源於twitter對香港新聞讚好而被中國網民惡意中傷一事

靚仔到暈

型到好似ceo

第2張好搞笑
果盒係咪奶？

咁睇大大嗰胸肌好似好勁

係個胸本身有勁就真

日日打機胸肌都可以咁勁真係冇幾個

記得水院話佢唔運動都可以有咁大個胸

依張圖大大好瘦 條腰 係咪冇左肚腩？
件褸有D大

有機會因為cb被迫減下？

睇咗咁多張大大既相
有啲衝動想染個一樣既色

拍MV實要減

依兩張真係殺死人

見到微博都有人提在德轉左髮色
但冇圖

大大又一次因為美貌上咗韓星網

正面側面都好靚仔

初出茅廬嘅空少

@jiwonini

殷老師搖車窗안녕 feat已經散掉的粉絲們

@承包殷唧唧的皺眉

白老師夫人給白老師打電話詢問配方，白老師說1:1比例會更好，因為雞丸喜歡甜的🥰

大白

大家都好照顧寶寶

一定要睇條片
甜到爆

[分享] 20190727-0728 殷志源 On Fire 首爾Solo

Loop咗n次
有個咁靚仔嘅空少我一定揀走廊位

甜美嘅笑容
親切嘅服務
我諗我唔駛食嘢靜係望住佢都飽

實暈機浪

@Sophia_1Kyne

20191125殷志源相關ins

（這已經是不知道第幾次看到幫忙製作殷志源周邊的人對他的評價了-每次人都不一樣，也不知道是第幾次看到和他身邊合作過的人對他的評價。我們哥哥是20多年人氣一直旺盛的藝人呀[好喜歡]殷志源真的，值得）

雨傘周邊設計師ins（節選）
有一天收到了想要製作雨傘周邊。
從那以後的幾個月裡，為了打造出名牌雨傘，我們團隊傾注了巨大的努力……在所有部分都花費了心思。
隨著設計的增加與越來越多的製作時間、價格、重量的鬥爭中，就連樣品都不知道看了多少遍。組員們都很辛苦，製作公司也很辛苦，但是想要做好的心卻沒有絲毫冷卻下來。

是因為多虧了殷志源對待我們的溫暖的態度。

起初一開始，對於從小學開始就出現在電視上的明星、到目前為止受到的人氣不亞於現役偶像的事實而感到驚訝。

然而在2018年擔任殷志源MD之後，我也只能成為粉絲。

將傳達給粉絲的TCCIC-take care cuz i care信息當作品牌製作的殷志源周邊…創造了售罄記錄

cr the_newarrival

@汝矣島小霸丸

南韓德飯：哥哥染了個像外國小孩的頭髮
奶一個金發 那應該會發光吧

@旺仔布丁_Aoi

德飯：哥哥說mv拍完了
馬上拍攝封面了！

有字幕既飯拍

我發現我超多集無睇自然

咁要追返哂
飛黎睇大大個part

睇緊加納爸爸個集 卡卡卡卡

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (26)

唔好咁啦又係依套，幾鐘意都變厭

每隔幾分鐘就㯲下鐘仔

禁多幾次可能會忍唔住爆粗

空少大大心路歷程
＞＞＞

表面上心裡面

形容得好神韻

Ar.......C